咩話！又遊行！林鄭你玩完末？可唔可以唔好再俾理由民陣搞遊行！好_攰呀！

咩話！民陣又遊行！完全無講錯，民陣係遊行 L，下面篇文已講咗，唔講唔知今次已經係第4次反送中遊行。
What do I do to waste my time?
遊行！
咩話！又遊行……遊行遊行，成日都遊行，遊行變了興趣嗎？

咩話！又遊行……遊行遊行，成日都遊行，遊行變了興趣嗎？
政治真係一日都嫌多，本來諗又被民陣夾上街，但而家佢話暫緩，大家自己決定要不要去。本來話驚無番100萬人唔知點。上次咁多人，係因為有啲從來未遊過行/n年無遊行嘅師奶、公務員、OL等等出嚟行喎，唔係遊行常客喎，佢哋今次會唔會再出嚟先？btw 星期日父親節，有幾多人想上街見慈母先？一鼓作氣，再而衰，三而歇，遊行人數低過上次就大獲。少咗人比外界感覺仲差，唔通得個幾廿萬又隔硬吹到106萬咩。

點知寫完後又見到張咁嘅嘢。
好喇而家暫緩咗，少人咗都係合理。起碼鬆一鬆先。
主題變為反血腥鎮壓，抗議濫用武力同政治迫害示威者。
另外，要啲人出來唯有執著喺「暫緩」上面。講真就算佢「撤回」，都可以拎番出來，諸如 23條。我諗 on procedure, 「暫緩」係隨時可開會，「撤回」再開就要重新諮詢又傾多次又盛盛咁啫。本質上個政權鍾意衝就可以衝，所以 de facto 係人民嘅力量而唔係個 institution 制衡到佢。institution 會俾一大堆 obstacles 佢，要時間過，但夠極權嘅呢啲都不是問題。
最後就係你願意唔願意打爛隻會生蛋嘅雞定係嫌隻雞已經生唔到金蛋所以是旦啦掉爛佢啦。
7婆未開記招前：再上網、連登睇下，的確群情洶湧。唔怪得，民陣成員話：係連登仔叫咖咋（咁都有得賴連登）。
這件事只可理解為，一般市民只可以付出週末同願意做呢樣嘢，要佢哋罷工或者令佢哋返唔到工已經反效果，但佢哋呢幾日見到新聞又好激動好想付出好想參與，所以只可以咁做。
其實好多人睇到都啤一聲，覺得被民陣夾，又焗行。你行，又可能無用；唔行，政府又有口實。結果都係要被夾。而家潑冷水重會被人鬧，叫你出少句聲添。
最可怕嘅係，某啲本土派KOL都轉晒口風，真係驚咗。「各有各做啦」林鄭真係大團結了，團結香港，勁過某雞金會。
又或者調轉講，原來群情洶湧到，（so called 係民陣）隨時可以叫都有幾廿萬人出來（但其實領袖係邊位 hello？真係唔知，都無人敢認）。問你驚未。然後好多人話南韓都係咁啦、法國都係咁啦，你預少則幾個月，多則數年啦。
103人萬人遊行有無用，我覺得係有，但個用係咪阻到佢，定係流血先阻到佢，定係美國過條例整個 7a 凍結官員資產先阻到佢，好難講清楚，總之 many things added together 就係了。
不得不承認，血係感動到人，反修訂民意加劇，是因為6月12日很多示威者頭破血流、有人吐血，甚至眼部中槍。在地鐵聽到某些廢老話說，「條例都唔會影響到一般人，唔明啲人嘈乜嘢」、「咁都唔死人，香港真係福地嚟」。正想媽人時，我又聽到佢哋話「林鄭真係要傾下，唔好再搞落去，未褪囉，傾下囉」。
佢哋個腦唔係分是非先，一個從來都唔知發生咩事嘅人，只係想「家和萬事興」，林鄭你自認香港老母但搞散頭家唔該你搞番掂佢。既然從來都無好強烈理據支持，無理解過件事，自然無強烈理據反對咖啦。
我真係好反對流血，唔支持衝擊，堅決和理非，抗議濫用暴力，一個人都唔想犧牲，但香港有些人真的很犯賤，非要搞成咁才覺得政府要讓步。搞到啲細路咁，真係要算帳！
好喇，今個星期日真係要行，就只能
1. 盡力宣傳
2. 諗定人數唔夠點應對
（跟住你諗下，71又行）…
啲廢老自己文革時被人呃，就以為代代都係咁易被人呃。如果啲細路咁易被煽動，你落金鐘煽番走啲細路囉。

呢篇文是雨傘時寫嘅。今時今日，都重有人話啲學生收咗錢、收煽動……

其實再行，要做啲更有創意嘅嘢。又有人提出話由宗教團體做，主題係「抗議警察濫用暴力」，咁會好過民陣。甚至大家一齊唱聖詩，總之有變奏、variations，做啲唔同嘅嘢，申請不反對通知書行彌敦道，等等。
雖然係好想鬧民陣，但其實應該食呢舊屎嘅係政府、係林鄭月娥。
這個政府真係叫人好攰。
呢個陳健波話反送中者破壞佢生活喎！你班友何嘗唔係破壞係100萬人生活！你估我星期日唔想返工，想遊行咖？！

（真實對白）
「有200萬人最終被人……每年有200人被引渡返去，都係講緊0點000幾咋嘛……最唔忿氣係我呀嘛，因為咁辛苦儲咗咁多年錢呀，好努力先有今時今日比較安穩嘅生活，我蒲……我嫖、賭、飲、蕩、吹…都唔啱嘅，好基本嘅生活就得咖喇，點解要破壞我嘅生活呢？而家我收成期吖嘛！」
btw 保險界係第2少選民嘅一個立法會議員席位，人數（公司票）係134.
（大家記住 clap likecoin 時 clap埋 medium喇）

今次連登仔名留青史